大埔火車站

好多手足啊

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

now 331 popo 又再發洩情緒

咩事，成班冇gear

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

十幾個打一個屌你老母

俾班狗㩒低哂

救命啊街坊

有cam 影住都爆 重要咁慢 無共識

岩岩睇大埔
咩事?
點解拉?

班克驚農曆7月撞邪？

唔知jm9

啱啱d街坊唔見哂? 明明3個字前好多人

花生友黎，閘機都唔係佢地拆

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

後生係罪，痴撚線

係黨鐵站入面發夢要好小心
黨鐵今日會宣佈緊急狀況
黑警會趕記者走
係站入面俾狗拉, 記者完全影唔到
大家要小心, 沙田同大埔已經出事

Cable影到有個爆曬缸

【旺角現場即時】

王先生一家四口在旺角警署門外等交通燈過馬路。誰知速龍小隊喝罵他們過馬路，他們堅持等待至綠燈才過。警員立刻包圍孖生姊妹，卻放行其父母，還對姊妹說：「拉咗佢哋兩個番上去先講。後生似示威者」。及後王媽媽對警員説普通話才沒事。

王先生及其妻子過後猶有餘悸，王媽媽更激動得失聲痛哭，表示：「白色恐怖，人間地獄。」
(灰色衣服背向鏡頭的為王媽媽)

咩台LIVE

捉左幾多人

仲要係後生靚女

好多血

雙目無神

黑警十個打一個，屌

btw好靚仔

個手足爆左頭

希望冇事

叫咩名？？

個男仔已經帶走左

痴線

回馬槍屌你老味

now 頭先影到嗰小朋友在牆上面留低嘅血。聽唔倒閣小朋友有冇講自己個名

著拖鞋 似街坊行過?

仆街地下塊血布!

黑警大叫蓋過佢把聲

多血到癲左

發生咩事唔係搞人鏈咋咩

余俊傑
好似係

推

想問下咩事？一直睇緊沙田live 唔知大埔做咩

今晚似專登搞深黃區沙田同大埔

聽到記者係咁問佢咩名 差佬又阻住佢答 但有冇人聽到個男仔有冇嗌出嚟

成班塔利班恐怖份子俘虜人質咁

其實無人睇水架咩

次次一有防暴到就捉咁多個

拉果班好似淨係坐係站入面

扑撚死左條令仔

癲狗扑濕左一個小朋友
跟住拉閘，遺留血迹畫面

被捕既手足叫余俊傑 廣傳

個小朋友本身做緊咩？

太快 佢地轉個灣落車即沖

我岩岩係班狗沖入黎之前 上左月台

唔知真假 傳左先

鬧狗

屌 好多血

救人啦 應該附近中學生

依個做咩事

好似開頭同街坊deal會走，之後賴番去捉人

其實之前咩事
可唔可以以後遵守返5min 法則
打藍絲又好, 打爛狗鐵又好, 5min 好走la

班狗真係好撚仆街

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

大埔今日有打爛狗鐵 ?

班手足係到練緊跳閘 跳跳下好似有人爆閘 之後班狗2分鍾就殺到黎

原本10架狗車走晒
現場有人話有一個閘拆咗
返撚晒黎係捷徑入晒黎

屌你老母死黑警

唔係上邊果個咩
放相應該想講佢平安掛

呢班係咪剩係靜坐

拉左

問名個陣已經帶緊佢走

流曬血嗰個？

照捉住

流血手足有無上白車

未見到啊

CLS

打到咁, 應該有後遺症
RIP

Cls

人都無走 R乜撚IP
唔撚識英文 就咪撚亂用

一定要跟進住呢位手足情況

無啦啦咩事,無追

係用錯左

血多到咁喎!

我狂貼就係想知有無人識佢

香港人新精神：打狗救人

班狗已經成痴撚左線

咁撚樣都唔叫濫暴？死黑警

你真定假但大埔group傳梗

被人查個班點
全場人跑走哂 佢地無跑 似係岩岩入站唔知咩事WO

捉左咁多個

咁多位認人呀 唔好俾佢被失蹤

全場人跑走哂 佢地無跑 似係岩岩入站唔知咩事WO

香港有人道危機

見人就拉

有冇手足有大埔tg group link?

到將軍澳

咪扮好人，死黑警，之後清算，唔係傷人咁簡單，係酷刑罪

留名
好多血

今次真係生要見人

記者報報佢係上差佬車定救護車

等得白車嚟先止血就遲喇，睇眼神都開始暈。黑警冇頭盔你都咁卜？

呢班點？拉曬？

然後低調放

唔知真定假 但係照推

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

係呀CPU 16歲 睇大埔gp已經通知左佢媽咪 同埋係去那打素醫院

有少少建議... 雖然唔係好事...
但如果明知走唔到，俾狗斷晒後路，唔好跑走啦...
因為狗隻喜歡追擊移動物...
你越走，佢地越興奮...
你企定定等佢地黎, 佢地無借口打你

可能會唔甘心，但貼牆企，減少受傷的方向
保護好你後腦同背脊先，減少受傷的地方...
如果真係一棍棍打落黎，以我所知，手保護頭頂，下爬向下貼向心口，踎低，繼續貼牆
記住要叫記者添呀...

希望有其他精通防身術的手足指正

唉 我屌你老母！成撚日打學生！
大家聽日美領見！